ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
กล่าวโทษ
ชัดเจน
คน
ยังคง
พัฒนา
ชาว
ฟินแลนด์
ปลด
พนักงาน
ต่อไป
สนับสนุน
คู่
ค้า
ผิดสัญญา
ไว้
ซื้อ
ธุรกิจ
อุปกรณ์
พก
พา
โน
เกีย
มาตรการ
ช่วยเหลือ
เหล่า
พนักงาน
โดน
ปลด
ที่มา
สัญญา
ทำ
ศูนย์
ข้อมูล
รูป
ร่าง
รัฐบาล
ฟินแลนด์
กล่าวโทษ
ผิดสัญญา
รัฐมนตรีว่าการ
กระทรวงพาณิชย์
รัฐบาล
ฟินแลนด์
ปลด
พนักงาน
ธุรกิจ
โทรศัพท์
อนาคต
สมาร์ทโฟน
ตระกูล
แม้
ยืนยัน
รัฐบาล
ฟินแลนด์
หารือ
จริงจัง
10
1350
1850
Alexander
Lumia
Mobile
Reuters
Stubb
Windows
serious
talks
